老衲貧僧將會係稍後時間發表聖誕文告

你條狗仲未向天皇祝壽！你可知罪？